［真。玻璃心］《英雄聯盟》T1 季中盃亮英雄「瘟疫之源」圖奇遭中國網友質疑辱華 執行長澄清選角過程

又要重製了

不愧為最擅長對號入座嘅國家

人地韓文都唔係咁譯衝住黎柒